[OUT TO ALL] 現時通輯一部私家車，車牌 EK 4304

本田JAZZ 4坐位私家車，車牌 EK 4304
懷疑同一單老謀案件有關。
請各區手足留意。
OUT TO ALL ！

1613 有手足發現係昌運中心停車場入口

車主INFO

張劍麟 MR. CHEUNG KIM LUN
D369286(9)

FLAT 6, 31/F, BLOCK B, YAT YAN HOUSE, YAT NGA COURT, TAI PO, N.T.

HONDA JAZZ , L13AA2000078, LHMGE6880ES200433

推

搞人唔好搞車